孫興民真係唔算吹大？

利申睇熱刺波唔多 真心想搵人討論
睇過幾場聯賽 八強 四強 決賽
四強隱形 決賽叫做係熱刺比較有威脅但都係比上不足
上腳得黎無突破能力 插花個動作順但又呃唔到人 多數都擺脫唔到推落死位 跟住硬ban搏角球/second ball

走位同埋門應該係佢最拿手 但尋晚射幾腳波真心唔覺好有威脅 一係無角度 一係禁死 諗黎諗去係得八強次回合對曼城入得係靚既

First touch好撚差 上半場越位單刀個波控得離譜到 打tight space輸在一大截 串連能力又唔覺有

真心覺得吹到好撚大

啲人吹到話佢勁過朴智星

起碼攞到聯賽冠軍同歐聯先講啦

對中下遊球隊OK
對強隊又唔可以話無表現，但遇著有返咁上下級數既後防易比人捉到路封死
而且成日英雄主義死去夾硬射同好多波既決定都唔夠好

琴日熱刺最威脅到利物浦嗰個係佢

尋晚好撚勁喎

朴智星勁d

贏過歐聯 英超幾次

好爆得,亞洲人黎講算係最強
有巴利後生既爆發力

咁嗰陣時隊曼聯其他人都好勁，星仔都唔係主力

對鏝入兩球唔講？

搵個後既同前既比

咁係未來熱其他人尋晚踢得垃圾姐
你睇下阿里 簡尼個啲成場波做左咩

勁條撚咩
佢咁都叫勁
証明佢啲隊友垃圾
垃圾入面佢咪叫做好少少咁囉

又要懶清高 做乜撚
係啦係啦你最撚識波

老老實實 真係唔覺
射得波多唔係叫有威脅喎
幾球都一係無力一係無角度

當阿里 艾歷臣都要一億既時候
琴晚基本上佢一個人帶住條攻線果球比阿里佢就係笠射
之後佢索性自己爆 遠射 乜都做齊
咁都仲叫吹大左？

講真，係利物浦守得好啫
孫仔有機會單刀嘅位實入喎

First touch真係好撚差
個人技術層面係高過朴智星嘅 eg盤扭 埋門
但穩定同大賽發揮都唔掂
而且都27歲了 要睇下佢呢一兩年仲上唔上到去
停留喺呢個高度嘅話真係到時再review邊個勁啲

下咪講撚左佢第一球射得靚
第二球拿撲迪艾達神都有責任啦下話

打鏝嗰場算係幾勁

成隊都頹嘅時候挺身而出好難得啦
其實我覺得就算唔講今場
今季嚟講我覺得son都算係熱刺入面最outstanding嗰個

呢球

好彩有vvd
琴晚睇live以為呢球輸咗

真係唔算識波

想知威脅左乜撚野

起到腳射波=有威脅
唔洗理有無角度

今季嚟講認同
但係有態既Kane勁好撚多

係
奧運亞運亞洲盃都冇料到
淨係得鳩射

孫興民咁都唔叫勁？
控球第一下 好靚
帶波 變速 隊友配合都勁

咁都覺得唔勁
賣比我利啦

你咁計嘅話美斯都死啦
俾利4：0嗰場5射得2中
suarez直頭得一射
son起碼都叫3射3中

四強都叫隱型

兒子 此終都係亞洲人...單爆係快 但一有人痴埋去就無咗再爆個道氣 踢開街場就會明

成班獌狗出黎抽水，唔抵得人地話孫勁過朴，孫有幾廢都好，都勁過獌狗班大帝球員啦

死獌狗可以不理啦

啲獌死都要拎個工兵岀黎數冠軍話朴勁過son真係覺唔覺得好肉酸

自己睇下上面條片0:50秒啦
控球控到九尺遠叫靚
學屆都唔會咁低質啦

我夠膽話佢first touch一定好過盧卡古

兩個都好撚勁

吹細就有
成班清高撚

亞運加時唔敢射12碼

廢既,求期一個後衛都睇死佢條路啦

爆果下vvd都即刻加速，快撚到

個個有態個陣都勁嫁啦
邊個有態個陣會戇鳩鳩嘅姐

朴智星大賽真心勁
一個扭幾個

話son 咩唔勁咩吹大左真係呆撚鳩
可以總結係唔撚識波

先唔用佢係黃種dna角度 最top 個幾個

用番英超/各大頂級聯賽水平
條友又快又爆得 左右開到弓
入球數字過十球 多撚過咩 martial rashford
kane 傷左 佢一個carry 左熱刺一段
咁撚樣叫吹大左？ 球盲？

利申：唔鍾意泡菜仔

除咗控第一下靚之外
所有都認同

亞運佢就算入唔到波都引到怪啦

星仔係主力

雖然佢大部份比賽都係後備
但大戰會出佢
證明佢係勁到要留番黎打大戰用
係皇牌黎

皇牌但歐聯無份出就贏有份出就輸

朴智星做啲工兵野點比

琴晚熱狗就打佢一個咁濟

係啦係啦 一兩球就好勁啦 屌你老母
朴智星跑唔郁啦都

單刀實入

無拿撲迪派膠，佢入鬼到咩

諗起奧運尻射亞運隱形

睇一兩場波就話人唔勁唔勁
後生 有速度 亞洲人嚟講踢到大球會長期正選
入到波 左右腳都得 如果牙朗 小花 世三依啲係S
Son肯定係A先囉
同埋同星仔比 你比冠咁實無㗎
你比數據就son好啲㗎喎
打個位唔同
利申 猁

引閪到咩，場場隱形，大佬，打緊 u23 咋

We put pressure on Liverpool by son

隱形定引怪呀

講緊有態Kane > 有態Son
你做乜撚野姐

依家亞洲人踢大會做正選有幾出奇

四強同決賽冇人派膠咪入唔到

樸智星先係吹大左

琴晚明明熱刺踢SON一個
逼搶 做波 爆 落底斬中 入攝 走位....
基本上前場該做既野佢一個人做曬
其他人隱曬形
ALLI D傳波鳩到
KANE消失左

仲有邊個

雲佩斯成世人得4個盃

星仔大戰正選(2008年決賽後備都無，唔係大戰，唔計) ，好多盃

星仔》pussy

助攻唔計?

佢夠大牌，落場下下都比人嚴防，咪幫隊友引正怪

咁係隊友問題
唔關星jai事

講多幾個名俾我知好無
熱 假假哋都big4
邊個亞洲人仲踢緊你所講嘅大球會？

個時出樸智星,等於打多半個防中,個種體力,真心勁

咪姐係跑狗 狗撚把啦

son 個轉向變速已經好快
但vvd 實在太撚勁

Big 4 英超都無拎過叫自己 big 4 醜唔醜 d

終於到左son都叫被吹大既階段 歐洲球壇都認為son係勁既時候 幾時到我地班香港人說三道四

你條撚樣成個post講唔覺唔覺
但大把人覺得成隊熱，打得最好係佢，事實都係
咁咪你判斷錯囉
又要講當年星仔點點點，雖然佢係都係韓仔，少不免比較
但其實隊中作用，位置，功能都唔同
星仔當年成隊都係球星，佢係後備，出黎被carry
Son係熱刺係carry個個，睇到個分別未？

捧盃捧到手軟同無盃，睇到分別未?

咪衝出黎柒啦dllm

琴日球右腳遠射叫冇力？你咪好重炮？

咁入左未呀

成隊最有威脅已經係佢
隊友廢有咩計

成日講 carry ，贏唔到點 carry

又話 carry ，但又話隊友廢
要唔要比哂 c 朗美斯佢先 carry 到

未見過果d所謂曼迷, 我識既以發連登高登曼迷post一致肯定son勁過朴志星幾個lv

你都話淨係睇過三兩場咁就唔好獻醜啦

過到今年金球球王未？

無錯
所以de ligt , de jong佢地都carry唔到ajax
都贏唔到歐聯

我唔知我重唔重炮 我淨係知你盲既

Big你老母4
杯仔都未攞過
冇撚嘢呀

好好好 熱狗未拎過冠唔係big4
咁你講多幾個亞洲人踢緊大球會嘅名
俾我學吓嘢先

我就無攞過獌狗出黎比既
熱狗成場最好應該係路斯 成個中前場都柒啦講真 同拳王 傾比佢咪出色囉 但係好過兩舊屎唔等於好波囉

起碼有鬥心，有爭勝心先
你睇下熱狗其餘班人尋晚做乜鳩？
養生足球呀？

心有餘而力不足

唔算

係就係不過比啊諾封死

轉左打右邊同中間先好d

一上腳起馬兩個降住 重點防守姐係對家都知唔放得啦
曼城都係輸佢

比奬杯咁布朗都勁過雲迪克

董芳卓攞過英超

你咁講 利物浦都好廢

攞左英超同歐聯先同我董卓比較啦

係熱有襯托啫

Son係個人技術層面係勁過朴智星，朴智星係比較綠葉型球員，雖然技術冇Son咁好，但係攻防佢都會去盡幫球會出分力。

同埋尋晚成隊熱狗最有heart踢已經係Son，雖然上半場腳風唔順，猁又守得好，但係全場都肯爆肯傳肯遠射仲單挑vvd，好過kane，eriksen同垃圾dele。

利: 曼迷

體能好
又贏過哂所有獎盃
所以係亞洲球王

son加速度已經好誇張,vvd仲痴線

Vvd轉身勁快條友講到陳7都守到son禁

冇吹大
不過佢仲留係熱 就注定冇盃

咪就係
有態既普巴勁過拖舟添啦

不知皇巴有冇興趣呢

個人認為
佢只係普通料
Kane 受傷時，佢嘅入波我覺得只係腳風順
如果拉長時間嚟睇，就會現形
熱刺呢隊波，我覺得係太過側重圍住 Kane 嚟建造
打法上亦太過倚重 Kane
所以 Son 呢啲可以非常配合到 Kane 嘅球員，就變成必然正選
但問題係
當 Kane 一唔喺度，隊波就好容易出事

除咗樣衰 我搵唔到其他討論點喺佢身上

話計捧盃嗰d巴打係咪睇開1人足球？

其實park都快不過勁在佢同朗尼夾到

同埋佢搞破壞一流

係班盲撚眼中,冇入波=廢,入一球=-6,入兩球以上=對面守得差

佢其實已經勁過當年c7

我射波都無乜力，但點解我都射唔到 1:10, 1:35, 2:20 嗰啲波，可唔可以教吓我

估唔到Son都有比人話射波無力嘅一日
利申:佢係漢堡同緊林志堅踢波已經睇佢

話Kane唔喺到就出事就知你一定無睇Son踢波，出Kane Son廢一半係睇過都知嘅事實

講緊佢決賽一係無力一係無角度
佢球右腳勁射真係無乜角度喎
你做乜撚野姐

我真係想知我幾時話過佢射波無力

由開po已經講左覺得埋門一腳波係佢最大asset
有人話決賽好大威脅咪講返尋晚連射波水準都中下
無啦啦貼漢堡做乜撚野

就算係講決賽你確定2:20同埋2:35嗰2球係無力無角度？第一球係講緊直飛左下係艾利臣企位同落地做得好好昨，比一般龍門移位慢少少或者差少少臂力絕對係有可能撲到都入。

唔係話射得好撚靚，但一定係2球有威脅嘅射門，起碼一定唔係無力無角度先囉

同埋全場計埋2隊，進攻最有威脅踢得最生都係佢，如果你係要一場論嘅咁觀乎沙拿 文尼 錦龍 傾 艾歷臣 Lucas都係吹大咗

艾力臣先係吹大咗喇
尋晚熱刺最撚sharp除左施素高就係佢
仲要熱刺無個正式右翼
加埋kane隱形
對面淨係專心對付佢

琴晚個領隊俾人屌佢出Kane喎
你點樣解釋熱刺無kane果排戰績咁好？

兩球波龍門連橫移都唔駛
同埋講左好多次八強睇到決賽都係得對曼城交到貨 係有人死要話決賽好大威脅 分清楚邊個一場論先啦

建議你得閒就睇多啲龍練企位，唔洗橫移係艾利臣企位企得好靚，唔係球球要飛到盡先救到先叫有威脅
16強又有入波8強又carry，四強踢得1場入唔到波但都有中柱無隱形player rating有7分。到決賽，唔係有人，係大部分人都話佢決賽好大威脅，係你個傻鳩懶係見解獨到咁自己開po話佢射波一係無力一係無角度，事實佢就係成場決賽踢得最生嗰個，sorry我唔應該話你一場論，因為你係每一場都係盲撚住咁睇

冇son

如果琴晚沙拿同son掉轉隊, 利應該已經456左熱

同一球如果係對VVD一定過唔到

出事出到入歐聯決賽.....

老實講 可以算係world class 但一定未到top class
睇左佢幾季 一對一過人嘅把握唔夠 (比起其他一線進攻型球星）
first touch有時會控離控甩
有陣時會死去
咁當然以亞洲人黎講冇得頂啦
但近期真係有少少過分吹奏

老孫琴晚唔算踢得好好既水準
但傾同alli 真係超廢

有sissoko

太獨食 太多扭去死位 腳風順就球球世界波 唔順就係浪射

韓國球員做工兵可以，創造力唔得。

斬波最勁一定係碧咸，下下中目標（除左十二碼）

VVD 單天保至尊

KANE 變左隱形戰機

佢有球遠射係就係無咩角度
但係好快 唔係用AB既話應該入左

果晚驚佢多過KANE啦, 我覺得佢算勁
雖然同一線前鋒重有距離

韓國兵好少會完全隱形，佢地本身係打開全場迫搶，所以你點都見到佢。

不過而家可以叫得做一線嘅仲有幾多個

覺得起碼有30%人係因為佢起fifa入面勁而話佢勁

點算吹大先
佢係勁
但無人用佢同美斯C朗比
算一線球星
但未係世界最頂級嗰堆囉

想知佢地話孫唔勁嘅人會覺得咩人勁？

你真係覺射得靚既咁都廢撚事討論呢個位

講黎講去就係成隊熱刺最有威脅 成隊決賽最生 屌你老味咁甸尼屌老虎今季carry屈仔係咪又要吹奏呀 事實係只不過成個中前場咁多屎入面無咁臭果舊 成場黎講施素高除左球手球 同路斯做既野仲多

最有威脅 決賽最生都唔吹奏得如果甸尼係可以係歐聯16強去到決賽都可以踢到咁嘅高水準點解唔吹奏得如果Son前晚3射3中都叫做屎波嘅話，咁今屆歐聯我諗真係得美斯唔係屎波
btw路斯...比波比身後嗰個sorry我唔應該同眼疾人士講咁多

美斯宦唔得啦, 頭11場勁都無用, 上場屎咁

sissoko都係單防怪物黎
同vvd比唔輸蝕

齋歐聯拉勻全季真係sissoko>son 班進攻球員基本上係輪流爆發

講黎講去就係決賽最生 講左幾多次你同傾 拳王比係無撚用架喎 所謂踢到咁既高水準就係個3射3中呀？ 串連做得差唔計 越位果球兩米頂飛機唔計 單刀禁區頂控離十碼唔計 反擊單對單被馬迪普完封唔計
講緊屌老虎係屈仔同隊友比都係超班 你又攞黎偷換概念 唔係下下人身攻擊左就叫識波既 無路斯咁多次後場帶生個波 利記逼死左熱刺啦

施素高先係今季最carry熱刺個個
球會內部都比個player of season佢(熱刺球迷票選個個係son)

不過可惜係最重要個場就輸12m

我邊有凈係同傾 拳王比，我係講全場計埋猁佢都係最活躍喎，同埋你攞甸尼carry屈仔同埋son carry熱嚟比，我話如果甸尼可以係歐聯都可以係歐聯高水平16強到決賽都咁高水平點解唔吹奏得，邊撚到偷換概念
2碼嗰球個波飛落去佢嗰頭，都無時間係空中修正，你估個個C朗咩單對單嗰球比人封曬落底路線唔係咁cup你仲想點，同埋個個Arnold嚟

同利記前場球員比有咩意思 擺明係早早入左一球 跟住主打長波＋前場緊逼睇住你熱刺黎食 依家係熱刺球員要改變戰局喎 兩隊戰術取向根本唔同
一路講緊就係甸尼屌老虎踢屈仔顯得出眾唔代表高級數 大家都沉你無咁差唔代表係勁 你又無啦啦講乜野甸尼踢歐聯決賽呀
"16強到決賽都咁高水平" 屌你高左去邊撚度？數黎數去都係果兩球好有威脅既射波?
同埋你岩 係TAA黎 不過係利記守得好呀嘛係咪呀 總之有表現就係son勁
交唔到貨就係守得好

攞完個player of season 後
用30秒就摧毀咗球會歷史最重要一場

爆開咗vvd一段仔，但vvd個加速快撚到

係啊擺定嚟射擺到瞄住華湯根嚟射
16強入波唔計，四強7分中柱唔計，決賽個個話勁(VVD都話熱狗最重要守到Son)，又係得你話唔計，2球有威脅射門，1球1過2，帶空曬比拳王鳩射唔計，都未計你話廢嗰2球1v1(vvd嗰球廢極都要半場高速過咗法賓奴先啦)，係啊好廢啊，咁你有咩心頭好係踢得勁

呢球唔算，對面中堅有 bug

屌你老母 樓主真係牛黎

其實開Post都講左佢射波係最大asset 但係決賽連射波都無埋...
所以唔知點解你話我唔計咩16強入波四強中柱...
vvd果球我一路無話過廢 我覺得係天生體格問題 + vvd真係勁
一過二帶空曬比拳王鳩射 過左兩條草?

如果因為Alison勁就唔計嗰2球射波，1過2係上半場，帶空比拳王係下半場

佐仔陪跑都無份

計熱血 進取 world class la
亞洲人黎講，要去到世界級c朗，美c 咁頂級多年都出唔到啦

勁過奧斯爾已經世界級

咁勁既話點解squad of the season 冇son

無人話過佢係最top嗰幾個，但一定係頂級球星先囉，咁講小花金球獎候選都無得世五，咁佢係咪唔算球王

夏薩特都冇

算啦 話佢唔勁果啲 一係憎泡菜 一係覺得星仔勁過佢 一係好撚識波 你講乜佢都唔認同 講唔完

星仔係勁過佢喎
歐聯冠軍
英塘冠軍幾個
勁到要大戰先出佢 平時要收起驚佢受傷

我都廢事再拗果兩球波 但我諗成個英超搵唔到3個龍門會失呢兩球
3射3中嗰第3球就可以唔提啦

呢球一過二Eriksen走緊疊瓦位無視 Kane尾柱位對住羅拔神身高優勢又無視 對住五個死去又叫做大威脅
拉左阿諾埋黎橫傳阿里個球係處理得好 同爆vvd個段係真係有威脅既
成場波得呢兩腳＋兩個猛虎射球 其餘時間一係斷波控甩再唔係就交橫回傳
大威脅

呢球艾歷臣疊瓦完全未到位，你攞你隻屎眼睇吓其他人企緊咩位，好明顯佢企禁區頂有威脅過走疊瓦好多，如果唔去仲可以點交

如果2腳威脅盤球1球key pass2腳威脅射門都唔大威脅咁你落去踢，你最識波，個個美斯咁中踢扭5個先唔係吹大咗

成個Post我都無講過朴智星 係d死獌狗出黎打飛機咋
講緊佢歐聯唔出眾d吹奏撚就話決賽大威脅
講決賽普通料又話一場論 搬隊班都降撚埋既漢堡出黎講
跟手講唔夠兩句又眼疾 又人身攻擊 叫人點樣認同呀

同埋迪基亞今季都失幾球呢啲下三路波啦，龍門企位前後左右一步都差好遠，撲到有冇臂力又係另一樣嘢，Origi嗰球洛里斯唔係企死近柱企啱位都差好遠啦，睇你就叻

兩腳威脅盤球出到黎都係被人封走 威脅左VVD對boot呀
Key pass 唔知仲以為劏穿左3個後防 屌你兩碼波中間無人遮線都人前波後喎 阿里要疾步拗腰射既
終於都出講馬論

好奇怪
打完決賽 利熱兩邊無乜點嘈對方
反而係好多花生友出黎增慶

所以迪基亞今季咪被人無限放大囉 呢d波根本正常龍門唔會輸
Origi禁區內12碼點個距離射網仔你攞黎同孫球王k角位禁死中間偏右黎比

結果論佢係唔入，但問10個有9個都會話嗰球係VVD癲而唔係Son廢囉，凈番嗰個咪你呢啲懶清高嘅傻鳩同埋Ali嗰球唔係Son個勢TAA又會走去夾嘅，自己失平衡無調整就話傳身後，你吹奏嗰個Rose比2 3球嗰啲先叫傳身後啊

迪基亞又唔正常AlisonAlisd全英超龍門守到艾利臣咁先正常Son嗰2球唔撲就攞角但Alison正常料救到唔計啦

唔Quote了
其實屈夠未 咪講撚左我都認同爆vvd果段有威脅 不過始終輸體格 幾時懶清高呀又
Key Pass果球我又係講左係佢拉TAA過黎處理得好 俾到左腳位直頭抽埋啦 咁都唔係身後波我都唔知點討論落去

又偷換
唔係講緊迪基亞唔正常
係講緊因為正常要救到但迪基亞救唔到 個個都出黎話派膠
要龍門派膠先入到既波係大威脅?
唔撲就攞角 邊撚度角

Ali用左腳抽我都唔quote了，樓主有眼疾就睇醫生啦

又係你話英超無龍會失呢球，迪基亞唔係英超龍？定係佢失就唔正常唔計，咁都叫偷換大把龍有企位失誤啦，只不過啲勁龍企唔正位都飛到ja ma

第一場冇出

好撚辛苦同你講到 你鍾意啦 唔夠講就玩到捉埋字失
英超無龍會失呢球 係講緊正常發揮既龍門唔會失呀 即係迪基亞會失係因為失準/派膠 唔係因為佢唔係英超龍呀
要靠龍門派膠既波真係好撚大威脅

同你係到鑽牛角尖先係我on9唔夠講？一開始就話無力無角度，講咗係A13企位靚就話要靠龍門派膠先入到，就話英超龍唔會失，而家就spin到話啲龍派膠啫 唔計？同埋牛油手/屙蛋/甩手先叫派膠，大把英超龍企位都係唔係球球集中得企到正確，因為企唔啱位而失嘅波輪輪都有啦，係你唔識睇啫傻閪。比Son入到你都會話係龍派膠㗎啦，邊個唔夠講啊傻仔

同埋講番你嗰pt : Son淘汰賽得一場鏝有表現

唔知你點解凈係講8強到決賽啦(成個tournament 係踢嗰5場？定另有企圖自己心照) 16強到決賽，無一場player rating係低過7分，16強1g，8強2g，4強踢得1場有中柱7分，決賽表現自有公論，定係你覺得要場場10分好似小花首回合咁先唔叫吹大咗？

下 我想知我spin左d咩喎
我一路講緊根本係正常水平既龍都救到 迪基亞就係因為失幾球呢d波所以先被人屌 甚至連skysports都要討論放唔放佢 咁都唔叫派膠咩

Po頭咪講左淨係八強睇起囉讀心神探
講黎講去就係咩四強中柱 八強兩球 都話左我認同佢有射波不過決賽射兩3球都水準中下 其餘d斷波控甩死去全部唔計

企唔啱位一兩步而失點會叫派膠啊，睇親波commentary 都係會話: ______can do better. 球賽進行緊其實係好難保持隻中全程企實正確嗰位，所以先話A13係。.迪基亞比人話放唔放係因為佢今季失咗幾球真.派膠嘅波啊(屙蛋，甩手，牛油手)

咩叫講嚟講去，咁佢係有就有㗎啦，要人講嚟講去係因為佢做咗呢樣嘢，你都係要盲deny人喎，姐係外國球評又廢嘅，得你最識波？

場場>7分唔計，入波中柱唔計，我話佢決賽射波無力無角度甩波死去就係佢吹大咗唔好又話我偷換概念，你個logic就係咁

講到明認同佢有射波都要話我盲deny

咁十六強八強有四強有，得決賽叫做so far3射3中，但比你話無力無角度嘅射波就話佢吹大咗，咁唔係一場論係咩

球賽進行緊其實係好難保持隻中全程企實正確嗰位 我認同
成場波得兩腳博大霧既波叫做大威布脅真係講唔過
但我都唔想再拗呢兩球 主觀野口同鼻拗 不如唔好浪費大家時間

人地個point講得好清楚
外國網比最少七分 而唔係你講到除左對鏝冇表現 回應一下 唔好個別一兩球咁講

定係因為一球根本無位比嘅1過2死去，同埋2球有威脅(你上面自己講)嘅1v1比人截到就係吹大咗

呢種情況就係所謂嘅印象流，睇玩具好多，有啲人睇到某啲球員係某場比賽嘅表現，就係認定咗佢係自己心入面嘅評價同風格，之後就算睇番嗰個球員嘅比賽都會無視客觀事實同數據，覺得佢打成點都係咁，其實樓主咁樣無問題，呢啲嘢觀點與角度咁主觀，但如果事實同主流意見都好明顯唔係咁，你又要開po拎出嚟講就...

八強入兩球把握得好我講左
四強首回合停賽
次回合Player Rating我google頭幾個架姐
Son Heung-min

Hit post early on. Scared Ajax with his pace. Nearly but not quite in terms of making things happen.

Hit the post in the opening ten minutes with a cross. Should have done better from an Alli pass but rolled a weak shot at the keeper. Looked more dangerous in the second half and found more space as Ajax tired and sent one late shot flying over the bar. 6

Devilish and dangerous, but not quite as precise as he has been thus far this season.
幾個都係話佢可以再好

即係一個寄予厚望復出挽回首回合劣勢既王牌球員 出到黎被長期正選後備俳迴既盧卡斯同老蘭先改變到戰局 咁樣都唔叫吹大咩

其實呢 我係一隻阿狗 你起我底都見到藍斯告別信個post我係點樣對佢由藍屍改觀到覺得佢係球隊最重要嗰個.. 所以我都唔係好印象流架姐..
咁作為阿狗我認我對Son第一印象係差 但係八強睇到決賽佢亦都證明唔到自己無左傾/傾決實無態 作為王牌球員既能力喎 上黎搵人討論又要食人身攻擊 淨係無限放大兩球射波 無視其他表現

Son d波 明明過咗 痴埋佢身就淆青架啦

首先要界定 son係世界足球界係屬於咩級數既球員 我自己覺得係一線尾 二線頭 唔係最top
son係四強之前 由亞運開始連續搏左好多場 佢都係人 佢都會辛苦 一場差d 又話吹大 再講果場
同意果場係盧卡斯同洛蘭迪carry 而點解果場踢得好 係因為洛蘭迪身形身高力量都完勝白蘭特 阿積士領先繼續攻 比盧卡斯發揮到速度 改變到戰局 係因為踢到佢地想踢既足球 又發揮到水準 son先比佢地比下去 但佢一定唔係踢得差

我淨係覺得睇佢踢波好熱血真係搏命，班仆街隊友唔比力見到佢輸左個樣想喊好慘